[白官聯署] [逃犯條例]仲有三個聯署未達標！

吊銷支持修訂《逃犯條例》中港官員簽證及美國國籍（21.9萬人簽署，已達標）：

拒絕香港違反人權官員簽證入境（1.4萬人簽署，差8.6萬人達標）：

要求制裁香港《逃犯條例》修訂案負責人（7.1萬人簽署，差2.9萬人達標）：

制裁違反美國利益的香港官員（1.1萬人簽署，差8.9萬人達標）：

要求美國反對香港修訂《逃犯條例》（12.1萬人簽署，已達標）：

民陣「反送中 民意不可欺 為香港企硬」全球聯署（67.1萬人簽署）：

記得要Confirm翻email!!!
為香港人岀份力
Share岀去

Push

推

一齊呼籲香港KOL清晰表明立場去發聲！

急！！需要大家幫手！！

你好，
作為香港既KOL, 係應該做Key Opinion Leader應該做既事！
如果你是支持這次香港的抗爭運動，希望你能夠發揮不同角色的作用，係你既網絡平台上發聲！

作歌既可以作歌，拍片既可以拍片，寫文既可以寫文。
但絕對唔係求其出個story, 影下地下，影下天空，就話自己緊張香港。

亦希望你清楚表明自己的立場，不是食大茶飯講d唔講d, 而係真真正正講出你對引渡法既睇法！

當你口說支持，但又沒有就著KOL的角色，在網絡平台沒有就香港的抗爭作出清晰的回應和表明立場，身為Key Opinion Leader, 你慚愧嗎？

Push
提返大家Confirm email 唔係即刻就收到

想問下你最後收唔收到Stanceforce嘅貨
老細